突發！侵侵委任Amy Coney Barrett為新一任最高法院大法官

女權侵？

1. 女人
2. 佢成堆仔女 應該唔會有性醜聞

就睇民主黨有咩反對理由 如果理由唔充分 隨時變左助選對家

果然佢永遠都係㨂番D有咁盡得咁盡

可能會話
唔係黑人 Trump racist

差唔多50歲 算keep得好好
成堆仔女仲要唔肥

左膠嘅弱點睇得好撚清楚

nytimes啲用字

留名等睇Amy 幫侵做總統宣誓見證

係提名，唔係委任

呢個人選本身就係助選民主黨

有幾盡其實

nyt wapo呢d真係好撚肉酸

你同 Barbara Lagoa 比下囉

比人話佢信cult
我都唔知咩事

其實樓主都應該改返做 提名

WSJ

錯啦，佢係極保守派黎

佢意思就係因為咁所以助選dem

唔止係普通保守派
仲右到痴線
少數支持阿侵拒絕綠卡既Judges

好似老竇都係法官?

呢個人選正確黎講會兩邊都會催到turnout
但GOP內部既極端保守派
我都好好奇究竟真係仲有冇咁多可以俾侵大總統催左4年都仲未催到出黎
至於DEM個邊
淨係用佢墮胎個邊立場黎催票都夠威力咯

佢邊個民主黨都反對架啦

問題係要過最中立果兩個共和參議員，而佢地都係女人

嬲阿侵的人本來就唔會投佢

一定有位入架啦 你信教就邪教 你唔信就話你個人無道德

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

但客觀黎講
一個維持咁耐、權力又咁大既架構
令權力咁傾向一邊真係唔係好事

共和黨個幾件女人先有理由反佢啊大哥
你知唔知Brett Kavanaugh提名個陣佢都係其中一個人選佢都有份
你估下佢地個陣對佢係咩態度

星期三 cap 既大熱開出
而家十一月前過到既倍率跌到 1.2

等佩洛閪出聲

佢可以出聲，但人事權係參議院，唔係眾議院到

共和黨今次真係做得好肉酸
揀埋呢條友上去分分鐘Roe v. Wade都推翻埋
到時喊都無謂

大熱當選

In theory林鄭夠唔係中共揀
新聞唔係教科書 做咩唔寫得select

死左膠想拎女權票 女人返屋企洗衫啦

女權左膠：睇唔到我唔知唔理

左膠又瘋狂情感勒索

Amy Coney 一早講咗唔會因為宗教信仰而影響佢嘅決定

唯一缺點：唔係黑人

侵又贏 即係香港人一齊贏

咁可唔可以解釋吓點解要大選前補呢個vacancy？

咁點解唔可以

權鬥

無話唔可以
合憲合法
但係Mitch McConnell 4年前點講？

終極保守天主教徒， The Handmaid's Tale 原型

不過 dems 要睇住行囉，一個唔小心，變反耶就輸到all血

民主黨：唔簡民主黨人做 shame on u trump

Bill Clinton 都話會追究64

無得兜架喇力架馬年代開始都做到出哂面

香港人撐Trump我都明
但明明美國司法機關偏liberal定conservative都唔撚關香港人事
咁嘅安排有咩咁值得開心

係撚

其實過去歷史中 有20次係大選年 委任最高法院法官
唔好講到好出奇。 又被左媒誤導

咁你又入嚟討論

應該揾埋黑人 到時班力架睇下又可以嘈d咩

我問你呀
Mitch McConnell條撚屌2016年講過咩呀

女權同黑人可以一戰

答左Bill Clinton 未

就係想問你有咩值得開心？

你好入嚟咪得囉

唔好

關Bill Clinton咩事？
同呢單嘢有咩可比性？
你咁講係咪將過去200年美國總統講過嘢唔算數嘅例子就可以反駁到McConnell單嘢？

50歲真係有排做

好似話總統比人彈劾，trump有多d自己友既法官會有利佢

你又知道人哋唔係美國公民？

200年前都冇中共

死開啦

而家比人屌奶共又駁唔到

四年前嘅政治環境同而家都唔同

成個post都好開心慶祝緊
原來連登咁多美國公民？
咁大選唔驚啦

原來無腦嘅
當我無入過嚟

成個po你最柒姐

唔通會理鳩你條傻閪咩

請問呢個網址係？

停左受注啦
連 source 都出唔俾買

McConnell係自打嘴巴。

講起2016年，成個民主黨都話要填補空缺。

民主黨填就得，共和黨填就唔得。美國幾時變一黨獨裁。

純粹想知依家美國仲有乜嘢政治議題可以賭

未有反送中嗰陣連登不嬲都係右翼集中地黎
開心好出奇咩
唔係美國人都可以講架姐

搞返清楚
而家係民主黨填就唔得、共和黨填就得喎
邏輯唔好咁紊亂好唔好？

話明左膠

所以根本食相 手段嗰d唔係重點

右到abortion right都反？
香港個context同美國邊撚度同

[pin]係提名，唔係委任[/pin]

[pin]
係提名，唔係委任
[/pin]

乜能
呢到不嬲都有講美國政治
唔係傾香港本土野先右
撐定反abortion呢d就唔知 好個人

你講邊個反abortion right ?

好亂呀

Democrat my US

係呀，唔撚得

2016參議院 共和黨佔過半數

無提名權但有否決權

2020總統及參議院都係共和黨控制

有提名權及否決權

我同意

又話自由？迫人生仔咩

大路睇呢個
有啲連debate 條tie咩色都有得賭

係對全人類有利

咁當日判abortion違憲單Roe v. Wade係邊個呀？
係咪liberal justices呀？
咁點解而家conservative 6-3就要開心呀？

係 但呢個擺明表徵黎
兩邊政見差太多 就自然要不擇手段確保自己保留到勢力
當然係幾難睇

得abortion呢樣野咩

都唔知你吠乜

民主黨當年夠票既話咪又係會照過 扮乜9呀

佢唔夠票咪唔得囉 你估佢夠票唔撚會過咩 出撚哂口話要過啦

又咁講
GOP過多十年開拓唔到新嘅demographics都係等滅黨
佢咁急要establish晒supreme court偏右係可以理解
一個唔該Trump選唔到，起碼佢都仲揸住個supreme court

攪政治 反口同做尚書大人根本好閒
Biden個vp之前咪又喪屌biden

原來民主膠打手

美國唔係第一次選舉年有總統提名新既大法官
只係上次GOP拒絕個理由太19 搞到今次唔知點處理姐

所以佢咪揾件幾乎肯定唔會向左漂移既死忠派

而家講係 late stage abortion
Rep 想推前去到 15 weeks 而 Dem 係調轉
Depends on 點睇一個生命，唔可以話係我個肚就係我事既
亦都係咁所以一直都好大爭議，保守既會認為你咁樣係殺左一個生命，而自由派就覺得呢個我自由

唔識 comment, 人人都有唔同諗法

講到Democrat 唔係咁

我個分歧都係佢無政治倫理姐
如果大家覺得呢個唔係問題 咁咪ok

因為上一手剛剛死左。

聯邦最高法院大法官（連埋首席）響美國司法制度有最高無上的權力，而且係終身制。

好多重要政策/制度改變仲，甚至選舉都會打官司去到最高法院，
佢地對美國歷史的影響分分鐘大過美國總統。
舉例，當年小布殊對戈爾，就係聯邦最高法院 5:4 阻止佛羅里達洲重點選票，
間接決定小布殊當選。

如果大選前唔補，之後就分分鐘就係民主黨提名。

所以有分三個stage

你知唔知真正 Andrew yang 係邊個

不過佢講既都岩
因為好多大學都自由派，所以新一代思想都會左轉
但另一講法係去到中年有家庭或者做左中產就會想保護番自己而右傾，去到尾可能 balance 番

一個地方去到一個位總會有呢d權鬥出現
民主唔係萬能次次都解決到呢d問題
當然都唔等於一定係打civil war
但解決唔到d深層次矛盾
話對方點出矛招 虛偽呢d只係talking point
無乜太大意思

今次e位法官上埋去 會變成6:3？

Even無宗教信仰都可以反abortion

唔係
現時委任大法官
係因為選舉最後可能要經最高法院決定

其實中間換左好多次人，今次過到的話會係 6:3

不過最肉酸在於，共和黨控制的參議院上次係用就快總統大選黎阻止奧巴馬提名，

而今次比上次更近大選。

你講嘅嘢全部都啱
只係全部2016年都applicable
不過上面有ching話出爾反爾係政治本質
咁我無意見啦

唯一唔同係 2016 過唔到參議院，
而 2020 同一班人話冇問題..

食相難睇 D 者。

應該話最理想情況下係唔應該出現嘅

比多幾個星期人諗都好啦

我覺得民主黨食相重難睇

俾個班民主黨左膠上台

同賣國有咩分別？

abortion 其實只係其中一樣
liberal vs conservative 重有好多野反映
如同性戀平權/種族平權/槍械管制 etc

其實dem都話如果佢地下一界夠票 一樣會改組大法官
諗諗下食相其實係一樣咁難睇

肉酸又如何
你塞到變6；3講緊定義美國未來廿年走向
當John Roberts KEEP住走票都仲好大機會5:4落去咁好機會唔做野
依家難得比你隊個唔大機會走票既唔做？
senate獻幾個頭都值啊

GOP 就係個班唔係『侵拔土』會唔出來投侵，唔係保唔保守問題
Dems 就係極左信唔信登啫，
如果雙方催到盡票，Dems應該得

無錯
所以對某d非耶(唔反abortion/lgbt rights)嘅右翼黎講都係值得撐
移民呢個已經係好多人priority

其實傳統上，唔計侵，
整體上共和黨同秦國係 friend D 的..
反而 Democrats 會有好多小動作。

所以點解最好侵侵選到嗰陣，秦國會有咁多小粉紅叫好。

when Dem can't beat you，change the rules

單數制本來設定就係要有傾向其中一面

今時唔同往日

自從天蓬元帥係尼克遜圖書館講完半世紀對支那既失敗外交政策

如果侵連任 支美肯定會有一戰

現年48歲的巴雷特是芝加哥第七巡迴上訴院法官，與金斯伯格相反，巴雷特屬於保守派。身為7孩之母的她是一位虔誠的天主教徒，反對墮胎，也反對禁槍。

右翼法官正

又一個保守右翼

Abortion pro life 唔可以算係左咩？
你都幾condescending

Btw左膠人人得而誅之

特朗普係一個幾有鬥爭意識既人 同奧巴馬勁唔同
所以喜歡佢既就勁鐘意
憎特朗普既人就自然對佢恨之入骨

開唔開心關你撚事咩

今次班左癌又可以點老屈佢？屈佢30年前強姦阿婆？推阿婆出馬路？

左癌屈Trump係GAY佬

講難睇Democrat 咪一樣咁難睇，上次選大法官玩埋人格謀殺

返番去中世紀咁最好

唔使講咁遠啦
而家日日挑動BLM暴動已經夠肉酸

睇留言

左癌嘗試起助養方面入手

拜登搞細露就得

開頭以為佢會提名拉丁裔嗰個

民主黨

咁咪啱晒佢地口味

認真，我冇信仰
但我係反 late stage 即係 28 週後
個 B 已經有晒心跳腦袋咁，點解佢仲係肚殺左佢冇罪而生出黎就殺變有罪
我始終覺得人係有自由但都要為生命負責

典型雙子座

唔好on9啦 16年臭黑馬做同一件事唔見你屌肉酸？

仲要係黑人

7個

其實佢咁做都幾反民主
咁耐以來2黨共識都係
自由派同保守各佔一半加一個中立
佢打破晒個平衡

但憎佢嘅人除咗侵口臭之後根本無咩合理理據佢反佢
純粹為憎而憎

個肉酸位唔係大選年提名法官
係16年你反對、20年支持
16年佢比Obama提名嘅話我無意見

係16年你反對、20年支持 就肉酸？
咁你同馬英狗有乜分別？
民進黨之前反對美牛 代表今日引進美牛係肉酸呀又？
你咪撚on9啦傻閪
唔識政治 ok既 但以你既政治智商 都係咪衝出黎柒

Metoo
我自己都唔鍾意任何宗教原因出發嘅law
覺得abortion無問題
不過見過d鬼妹喺到宣傳自己落過幾多次仔好proud自己人生更精彩嗰d覺得好on9

CLS

有權用到盡 好快將美國變獨裁國家

有啲州推到8 weeks cls

唔識咪衝出黎柒啦
而家死左個個大法官本身係女人黎，
提名番個女人好正常

使唔使幫你搵定青山

就算你搵個外星人去, 民主黨都反對架啦

問題係呢2個呀
Lisa Murkowski
Susan Collins

佢地之前都講左唔支持大選前補果個位, 依家搵個女人上, 佢地係咪難左反對呀? 共和黨渣住53席, 打和仲有Pence補位, 所以要輸4席, 呢2個女人唔反, 就一定要再走甩2個共和黨先甩拖

係, 無錯, 我覺得揀女人都係為左咁

所以你講緊乜呀?

依家brown先係政治正確
畢竟美洲始終係拉丁人/原住民的
black/white/asian只能滾回歐亞非

我覺得要睇下你用係咩地方啫
如果佢係跟規矩嚟用到盡係ok嘅
總好過果啲有權但得把口嘅人渣

左膠會批鬥佢甘願成為父權既生仔機器

BLM

因為奶唔到咪肉酸

又唔知最撚肉酸係民主黨

跟規矩點同, 獨裁係任佢改規矩

又唔屌班黑人亂咁生 而且佢本人都未出聲 咁都可以屌

本身都係9個 一定有一邊佔優

國家安全做理由已經做乜都得
等於緊急法

我會用中間廿週
不過呢啲爭論沒完沒了
同埋人既諗法會隨年齡改變

你試下生左個女會點睇